有冇巴絲最近去過上海，有事請教

想問下上海啲行人路會唔會爛地？尤其是外灘
(對比香港嘅話）
事關我聖誕會去上海
想帶塊滑板仔去遊上海
如果啲地鋪得靚過香港就會帶

外灘啲都幾平幾靚，不過好多人

係外灘玩板會唔會3秒就俾城管收你皮

唔算玩嘅
純粹想代步

人地理得你

太多人啦！我都係聖誕去上海，第2次！我第一次係去實習，果時成日行外灘，人多到hh

上海大部分路都好平

代步嘅話共享單車比較方便

你唔記得外灘死過好多人？

人多嘅地方用唔到，人少嘅地方你唔會去，完

戇鳩揀人多玩滑板
外灘多人到仆街
之前人踩人實比城管屌到你反皮

樓主而家係上海?

未出發

tg我

呢度講唔方便 ??

有人響地鐵到用果d電動單輪車

同埋條路好多車，單車，電動單車左穿右插，建議用腳行，有需要用下果d 共享單車算

但係溫室效應嚴重過香港
夏天四十幾度熱到仆街

夏天返過去做嘢，個天經常性灰濛濛，應該係污染物導致

上海外灘個邊好多人 不過附近啲建築都可以一看

無 只係有message會通知姐